%@Auteur: Victor-Emmanuel Dubau\par
Dans chacun des cas, calculer la mesure de chacun des angles manquants :
\begin{myenumerate}
\item $ABC$ est un triangle tel que $\widehat{CBA}=120$\degres\ et
$\widehat{BAC}=45$\degres.
\item $ABC$ est un triangle rectangle en $A$, tel que
$\widehat{CBA}=28$\degres.
\item $ABC$ est un triangle isocèle en $A$, tel que
$\widehat{CAB}=22$\degres.
\item $ABC$ est un triangle équilatéral.
\item $ABC$ est un triangle isocèle en $A$, tel que
$\widehat{CBA}=22$\degres.
\item $ABCD$ est un quadrilatère tel que $\widehat{ADC}=50$\degres,
$\widehat{ABC}=120$\degres, $\widehat{BCD}=70$\degres.
\end{myenumerate}